export const chQuestions = [
    {
        question: "我在图书馆...时候我妈妈做米饭了",
        answers: ["过", "了", "吗", "的"],
        correct: 4,
    },
    {
        question: "这...书是我的",
        answers: ["个", "本", "只", "辆"],
        correct: 2,
    },
    {
        question: "椅子上...小猫",
        answers: ["有", "在", "了", "吧"],
        correct: 1,
    },
    {
        question: "去书店...走？",
        answers: ["怎么", "怎么样", "什么", "哪儿"],
        correct: 1,
    },
    {
        question: "他有三...多自行车",
        answers: ["个", "本", "只", "辆"],
        correct: 4,
    },
    {
        question: "他奶奶的房间是粉色...",
        answers: ["过", "了", "吗", "的"],
        correct: 4,
    },
    {
        question: "你最喜欢...个菜？",
        answers: ["怎么", "怎么样", "什么", "哪"],
        correct: 4,
    },
    {
        question: "那...手表三千多块钱",
        answers: ["块", "本", "只", "辆"],
        correct: 1,
    },
    {
        question: "你睡了十几...小时觉",
        answers: ["本", "只", "个", "辆"],
        correct: 3,
    },
    {
        question: "楼...一般都有空调",
        answers: ["了", "里", "外", "上"],
        correct: 2,
    },
];
